3月14激嬲女友點算好

如題

投稿

抵撚死 分手啦

等2月14號先tum翻

清明嗰日先氹返佢囉
再唔係重陽都得

帶佢去台灣

叫佢收皮啦嬲嬲嬲死港女唔撚識體諒下男朋友 淨撚係識諗自己